香港未來

1. 本貼志在分享小弟政見, 希望能議事論事, 反對任何人身攻擊之言論

2. 移民
在移民政策上, 加上語言及文化考試, 例如 要考核 基本 廣東話 或 英文 以為本港基本文化知識, 以便加強移民融入本港文化及保護本土語言

3.
反對二十三條立法, 保障港人言論自由

4. 設立公投, 解決社會爭議